新策略，文宣撕裂戰

多D學下共產黨D手段

毛魔當年點做 我地就學足佢

混入各大藍絲page，引導思想